有冇清要一齊去台灣搶返幾盒口罩

老實講台灣防疫做得咁好撚需要口罩咩
佢地戴黎都係為求心安架姐
有冇ching有意一齊過台灣搶

市面也買不到口罩，出境限額五盒

5盒夠啦 我就唔信搵唔到口罩啦

而家台灣市面得散裝

有興趣

都想架 預即日來回幾錢

走晒咁多間4大超商搶

無香港人無今日蔡英文
優先比口罩我地都好應該啦
真係當我地condom

人哋自己本土都唔夠

飛機上面咁多病毒，加上一定唔會認真消毒。
機場人流又咁高，你未買到已經隨時中招啦大佬。

傻啦，TW自己都未必買到呀

on9

成個西門町都係香港人揾口罩

你澳門仔？

香港人可唔可以唔好再搶台灣口罩

太遲了